[被捕女手足] [梁欣蕾] [不自殺聲明] [灣仔 鵝頸橋]

[代友開PO]

今日有位女手足梁欣蕾大約6點左右係灣仔鵝頸橋比捕, 已通知星火, 但仲未知女手足去左邊間9屋.

同時係度, 由梁女士朋友謹替梁女士作出以下聲明:

#一個都不能少

推